去柴灣嘅入一入嚟

柴灣朋友所言:

我相信我的朋友群裡應該會有抗爭者。另外，網絡傳聞星期日東港島遊行後到柴灣警署同柴灣警察宿舍到抗議。作為柴灣居民，如果你抱住Be Water嘅心態，我真心勸你唔好嚟柴灣，因為你未必會走得甩。首先，進入柴灣有四個方法，第一港鐵，第二東區走廊柴灣段，第三柴灣道，最後係經連城道上哥連臣角再入大澳道去赤柱或大澳。如果柴灣發生嚴重抗爭事件，港鐵一定會封杏花村同柴灣站，第一個方法已經斷咗，你無得用港鐵離開。第三同第四，大家要知道柴灣道同哥連臣角係好斜嘅山路一上一落，你無好強大嘅體力，你唔好諗住可以由柴灣道跑去筲箕灣，警察經長期訓練，一定會跑快過你而去拉你。再者大澳道係一條好窄嘅路，你基本上無路逃。最後淨返容易嘅東區走廊，只要警察係平時影快相嘅位置團重兵，佢哋就一口氣拉晒你哋。
我唔係反對你哋抗爭（我講我唔係中立，我只係少發言。）但柴灣真係一個有入無出嘅地方，行動前請三思。

我住柴灣too
同意好難走，推